誰又騎著那鹿車飛過

我

熱烈地彈琴 熱烈地唱

仲有成個月

咁早
屌你咩

由上唇驗證我幸福過

已經有燈飾

又再自己要個人過

11月咋

咁快

仲有一個月喳

咁多年後都未有人整哂成首歌落去

不要再說了

卻照亮我的寂寞

希望條仆街早日炒車，連人帶鹿仚包散

做咩姐你

幾年前有個高登的街角

23年喇

誰又騎撚著鹿車飛過

過多十年就慣嫁啦

慣左啦一早
大時大節唔想出去逼餐死

屌你咁撚早

乜日子都好，都係lonely架喇
返學返工自己一個，放學放工自己一個

咁快又一年

屌你

點定名先

簽到

連登過嘅第二個聖誕節

木鹿大王

木你老母臭閪咩.
Block多兩件弱智

今年騎木鹿

誰又帶著那綠帽飛過

仲有一個月又嚟料

係學校追緊個女仔 希望可以聖誕前得米啦-(:-

屌

你咪又係想屌人

唔理素質隔硬溝返件有冇得諗
利申 靚仔，但係enginee仔

又一年

聖誕拖住件豬西仲慘過單身啦

推

多少佳節網上過

冇途徑識到女呀
男校直上enginee 我人生仲有咩意義

素你老母質咩死大陸仔

次次我都會望下橋底隻

姑媽茶餐廳

素質同質素古代開始已經通用啦啵
利申 中文同歷史拎u

誰又騎著那 mk妹飛過

12月1

12月2

12月3

12月4

12月5

12月6

就到啦屌

lm

12月7

12月8

12月9

上天可憐下我啦

不要再推了

開始凍

樓主喺到數住

互含過聖誕算啦

9號啦你老帽

12月10

成班傻仔

唉

12月11

12月12

12月13

6

無所謂啦，自己一個又唔係生存唔到。孤獨耐咗就慣，慣就會無感覺。

聽講今日會有一堆人表白失敗跳樓,又係做爸爸既日子

一個人在東京過聖誕